msgid ""
msgstr ""
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"

#: src/ui/templates/search/autocomplete.hbs:6
msgid "[[resultsCount]] [[label]] autocomplete option found."
msgid_plural "[[resultsCount]] [[label]] autocomplete options found."
msgstr[0] "找到 [[resultsCount]] 個[[label]]自動完成選項。"

#: src/ui/templates/search/autocomplete.hbs:14
#: src/ui/templates/search/autocomplete.hbs:23
msgid "[[resultsCount]] autocomplete option found."
msgid_plural "[[resultsCount]] autocomplete options found."
msgstr[0] "找到 [[resultsCount]] 個自動完成選項。"

#: src/ui/templates/results/resultsheader.hbs:19
#: src/ui/templates/results/verticalresultscount.hbs:3
msgid "[[start]] through [[end]] of [[resultsCount]]"
msgstr "[[start]] 至 [[end]]，共 [[resultsCount]] 個"

#: src/ui/components/questions/questionsubmissioncomponent.js:158
msgid "* Please enter a valid email address."
msgstr "* 請輸入有效的電子郵件地址。"

#: src/ui/components/questions/questionsubmissioncomponent.js:150
msgid "* You must agree to the privacy policy to submit a question."
msgstr "* 您必須同意隱私權政策才能提交問題。"

#: src/ui/templates/results/alternativeverticals.hbs:3
msgid "<em class=\"yxt-AlternativeVerticals-noResultsInfo--emphasized\">No results found</em> in [[currentVerticalLabel]]."
msgstr "在 [[currentVerticalLabel]] 中<em class=\"yxt-AlternativeVerticals-noResultsInfo--emphasized\">找不到結果</em>。"

#: src/ui/templates/results/alternativeverticals.hbs:40
msgid "Alternatively, you can <a class=\"yxt-AlternativeVerticals-universalLink\" href=\"[[universalUrl]]\"> view results across all search categories</a>."
msgstr "或者，您可以<a class=\"yxt-AlternativeVerticals-universalLink\" href=\"[[universalUrl]]\">檢視所有搜尋類別的結果</a>。"

#: src/ui/components/questions/questionsubmissioncomponent.js:61
msgid "By submitting my email address, I consent to being contacted via email at the address provided."
msgstr "提交我的電子郵件地址，即表示我同意透過提供的電子郵件地址進行聯絡。"

#: src/ui/components/questions/questionsubmissioncomponent.js:87
msgid "Can’t find what you're looking for? Ask a question below."
msgstr "找不到您要找的項目嗎？請在下方詢問。"

#: src/ui/components/filters/geolocationcomponent.js:94
msgid "Could Not Find Your Location"
msgstr "找不到您的地點"

#: src/ui/templates/results/pagination.hbs:60
msgid "Currently on page [[pageNumber]]"
msgstr "目前位於第 [[pageNumber]] 頁"

#: src/ui/components/questions/questionsubmissioncomponent.js:101
msgid "Enter your question and contact information, and we'll get back to you with a response shortly."
msgstr "輸入您的問題和聯絡資訊，我們將會儘快回應您。"

#: src/ui/templates/questions/questionsubmission.hbs:7
msgid "expand question form"
msgstr "展開問題表格"

#: src/ui/components/results/resultsheadercomponent.js:25
#: src/ui/components/results/universalresultscomponent.js:23
#: src/ui/components/results/verticalresultscomponent.js:143
msgid "Filters applied to this search:"
msgstr "套用至此搜尋的篩選條件："

#: src/ui/components/filters/geolocationcomponent.js:86
msgid "Finding Your Location..."
msgstr "正在尋找您的地點..."

#: src/ui/templates/results/pagination.hbs:83
msgid "Go to page [[maxPage]] of results"
msgstr "前往第 [[maxPage]] 頁的結果"

#: src/ui/templates/results/pagination.hbs:65
msgid "Go to page [[pageNumber]] of results"
msgstr "前往第 [[pageNumber]] 頁的結果"

#: src/ui/templates/results/pagination.hbs:44
msgid "Go to page 1 of results"
msgstr "前往第 1 頁的結果"

#: src/ui/templates/results/pagination.hbs:7
msgid "Go to the first page of results"
msgstr "前往第一頁的結果"

#: src/ui/templates/results/pagination.hbs:111
msgid "Go to the last page of results"
msgstr "前往最後一頁的結果"

#: src/ui/templates/results/pagination.hbs:94
msgid "Go to the next page of results"
msgstr "前往下一頁的結果"

#: src/ui/templates/cards/standard.hbs:24
msgid "Image for [[title]]"
msgstr "[[title]]的影像"

#: src/ui/components/questions/questionsubmissioncomponent.js:176
msgid "Invalid email address. Please refresh the page and try submitting your question again."
msgstr "電子郵件地址無效。請重新整理頁面，並再次提交您的問題。"

#: src/ui/components/filters/geolocationcomponent.js:285
#: src/ui/components/filters/geolocationcomponent.js:39
#: src/ui/components/filters/geolocationcomponent.js:47
msgid "Location"
msgstr "地點"

#: src/ui/templates/results/noresults.hbs:31
msgid "Make sure all words are spelled correctly."
msgstr "請確保沒有錯別字。"

#: src/ui/speechrecognition/speechrecognizer.js:97
msgid "Note: For Safari users, Siri must be enabled"
msgstr "注意：Safari 使用者必須啟用 Siri"

#: src/ui/speechrecognition/voicesearchcontroller.js:62
msgid "Permission to use microphone is blocked"
msgstr "使用麥克風的權限已遭封鎖"

#: src/ui/templates/results/directanswer.hbs:74
msgid "Send feedback"
msgstr "傳送意見反應"

#: src/ui/templates/results/alternativeverticals.hbs:5
msgid "Showing <em class=\"yxt-AlternativeVerticals-noResultsInfo--emphasized\">all [[currentVerticalLabel]]</em> instead."
msgstr "已改為顯示<em class=\"yxt-AlternativeVerticals-noResultsInfo--emphasized\">所有 [[currentVerticalLabel]]</em>。"

#: src/ui/speechrecognition/speechrecognizer.js:96
msgid "Speech Recognition is not available."
msgstr "無法使用語音辨識"

#: src/ui/templates/results/noresults.hbs:24
msgid "Suggestions:"
msgstr "建議："

#: src/ui/components/results/directanswercomponent.js:29
msgid "Thank you for your feedback!"
msgstr "感謝您的意見反應！"

#: src/ui/components/questions/questionsubmissioncomponent.js:127
msgid "Thank you for your question!"
msgstr "感謝您提出問題！"

#: src/ui/templates/results/alternativeverticals.hbs:11
msgid "The following search category yielded results for <span class=\"yxt-AlternativeVerticals-details--query\">\"[[query]]\"</span>:"
msgid_plural "The following search categories yielded results for <span class=\"yxt-AlternativeVerticals-details--query\">\"[[query]]\"</span>:"
msgstr[0] "以下搜尋類別為<span class=\"yxt-AlternativeVerticals-details--query\">「[[query]]」</span>產生了結果："

#: src/ui/components/results/directanswercomponent.js:23
msgid "This answered my question"
msgstr "這回答了我的問題"

#: src/ui/components/results/directanswercomponent.js:26
msgid "This did not answer my question"
msgstr "這沒有回答我的問題"

#: src/ui/templates/results/noresults.hbs:34
msgid "Try fewer words."
msgstr "請嘗試簡短一點。"

#: src/ui/templates/results/noresults.hbs:33
msgid "Try more general words."
msgstr "請嘗試使用更籠統的字詞。"

#: src/ui/templates/results/noresults.hbs:15
msgid "Try refining your query or <a href=\"[[universalUrl]]\" class=\"yxt-NoResults-returnLink\">search all content.</a>"
msgstr "請嘗式縮短您的查詢或<a href=\"[[universalUrl]]\" class=\"yxt-NoResults-returnLink\">搜尋全部內容。</a>"

#: src/ui/templates/results/noresults.hbs:32
msgid "Try to ask your question a different way."
msgstr "請嘗試換個問法詢問。"

#: src/ui/components/search/locationbiascomponent.js:150
msgid "Unknown Location"
msgstr "未知地點"

#: src/ui/components/filters/geolocationcomponent.js:61
#: src/ui/components/filters/geolocationcomponent.js:69
msgid "Use My Location"
msgstr "使用我的地點"

#: src/ui/components/filters/geolocationcomponent.js:152
#: src/ui/components/search/locationbiascomponent.js:87
#: src/ui/components/search/searchcomponent.js:240
msgid "We are unable to determine your location"
msgstr "我們無法判斷您的地點"

#: src/ui/components/questions/questionsubmissioncomponent.js:167
msgid "We're sorry, an error occurred."
msgstr "很抱歉，發生錯誤了。"

#: src/ui/templates/search/filtersearch.hbs:12
#: src/ui/templates/search/search.hbs:29
msgid "When autocomplete results are available, use up and down arrows to review and enter to select."
msgstr "若有自動完成結果可供使用，請使用向上和向下鍵檢閱，並以 Enter 鍵選取。"

#: src/ui/templates/results/noresults.hbs:7
msgid "Your search - <span class=\"yxt-NoResults-query\">[[query]]</span> - did not match any answers we have."
msgstr "我們沒有任何答案能夠回答您的搜尋 - <span class=\"yxt-NoResults-query\">[[query]]</span>。"

#: src/ui/speechrecognition/screenreadertextcontroller.js:13
msgctxt "A button to begin listening for a voice search"
msgid "Start Voice Search"
msgstr "開始語音搜尋"

#: src/ui/speechrecognition/screenreadertextcontroller.js:22
msgctxt "A button to stop listening for a voice search"
msgid "Stop Voice Search"
msgstr "停止語音搜尋"

#: src/ui/components/filters/daterangefiltercomponent.js:228
msgctxt "After a date. Example: After [August 15th]"
msgid "After [[date]]"
msgstr "[[date]]之後"

#: src/ui/components/filters/daterangefiltercomponent.js:244
msgctxt "Before a date. Example: Before [August 15th]"
msgid "Before [[date]]"
msgstr "[[date]]之前"

#: src/ui/components/filters/daterangefiltercomponent.js:235
msgctxt "Beginning at a date (with no end date). Example: [August 15th] or later"
msgid "[[date]] or later"
msgstr "[[date]]或之後"

#: src/ui/components/filters/sortoptionscomponent.js:235
msgctxt "Best match (i.e. most relevant), describing results"
msgid "Best Match"
msgstr "最佳符合項目"

#: src/ui/components/results/resultsheadercomponent.js:28
#: src/ui/components/results/verticalresultscomponent.js:155
msgctxt "Button label"
msgid "Remove this filter"
msgstr "移除此篩選條件"

#: src/ui/components/questions/questionsubmissioncomponent.js:69
#: src/ui/components/search/searchcomponent.js:79
msgctxt "Button label"
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: src/ui/components/search/locationbiascomponent.js:17
msgctxt "Button label"
msgid "Update your location"
msgstr "更新您的地點"

#: src/ui/components/filters/facetscomponent.js:59
#: src/ui/components/filters/filterboxcomponent.js:58
msgctxt "Button label, deselects all options"
msgid "reset all"
msgstr "全部重設"

#: src/ui/components/filters/facetscomponent.js:44
#: src/ui/components/filters/filterboxcomponent.js:43
#: src/ui/components/filters/filteroptionscomponent.js:101
#: src/ui/components/filters/sortoptionscomponent.js:281
msgctxt "Button label, deselects one or more options"
msgid "reset"
msgstr "重設"

#: src/ui/components/navigation/navigationcomponent.js:127
msgctxt "Button label, displays more items"
msgid "More"
msgstr "更多"

#: src/ui/components/filters/facetscomponent.js:110
#: src/ui/components/filters/filterboxcomponent.js:109
msgctxt "Button label, effectuates changes"
msgid "apply"
msgstr "套用"

#: src/ui/components/filters/sortoptionscomponent.js:318
msgctxt "Button label, effectuates changes"
msgid "Apply"
msgstr "套用"

#: src/ui/components/results/directanswercomponent.js:72
msgctxt "Button label, view is a verb"
msgid "View Details"
msgstr "檢視詳細資料"

#: src/ui/components/results/universalresultscomponent.js:121
#: src/ui/components/results/verticalresultscomponent.js:169
msgctxt "Button label, view more [results]"
msgid "View More"
msgstr "檢視更多"

#: src/ui/templates/results/resultsheader.hbs:65
msgctxt "Change is a verb, filters are a set of fixed values or criteria that limit results"
msgid "change filters"
msgstr "變更篩選條件"

#: src/ui/templates/results/resultssectionheader.hbs:36
msgctxt "Change is a verb. Example: change filtering logic"
msgid "change"
msgstr "變更"

#: src/ui/components/search/locationbiascomponent.js:13
msgctxt "Describes the accuracy of estimated location. Example: Salt Lake City, Utah based on your device"
msgid "based on your device"
msgstr "根據您的裝置"

#: src/ui/components/search/locationbiascomponent.js:9
msgctxt "Describes the accuracy of estimated location. Example: Salt Lake City, Utah based on your internet address"
msgid "based on your internet address"
msgstr "根據您的網路位址"

#: src/ui/components/cards/standardcardcomponent.js:73
msgctxt "Displays less details for the result"
msgid "Show Less"
msgstr "顯示較少"

#: src/ui/components/filters/facetscomponent.js:83
#: src/ui/components/filters/filterboxcomponent.js:82
#: src/ui/components/filters/filteroptionscomponent.js:125
msgctxt "Displays less options"
msgid "show less"
msgstr "顯示較少"

#: src/ui/components/filters/sortoptionscomponent.js:300
msgctxt "Displays less options"
msgid "Show less"
msgstr "顯示較少"

#: src/ui/components/cards/standardcardcomponent.js:64
msgctxt "Displays more details for the result"
msgid "Show More"
msgstr "顯示更多"

#: src/ui/components/filters/facetscomponent.js:74
#: src/ui/components/filters/filterboxcomponent.js:73
#: src/ui/components/filters/filteroptionscomponent.js:116
msgctxt "Displays more options"
msgid "show more"
msgstr "顯示更多"

#: src/ui/components/filters/sortoptionscomponent.js:294
msgctxt "Displays more options"
msgid "Show more"
msgstr "顯示更多"

#: src/ui/components/filters/daterangefiltercomponent.js:251
msgctxt "Ending at a date with (no start date). Example: [August 15th] or earlier"
msgid "[[date]] and earlier"
msgstr "[[date]]及之前"

#: src/ui/templates/results/resultsheader.hbs:21
msgctxt "Example: 1-10 of 50"
msgid "<span class=\"yxt-ResultsHeader-resultsCountStart\">[[start]]</span> <span class=\"yxt-ResultsHeader-resultsCountDash\">-</span> <span class=\"yxt-ResultsHeader-resultsCountEnd\">[[end]]</span> <span class=\"yxt-ResultsHeader-resultsCountOf\">of</span> <span class=\"yxt-ResultsHeader-resultsCountTotal\">[[resultsCount]]</span>"
msgstr "<span class=\"yxt-ResultsHeader-resultsCountStart\">[[start]]</span> <span class=\"yxt-ResultsHeader-resultsCountDash\">-</span> <span class=\"yxt-ResultsHeader-resultsCountEnd\">[[end]]</span>，<span"
" class=\"yxt-ResultsHeader-resultsCountOf\">共</span> <span class=\"yxt-ResultsHeader-resultsCountTotal\">[[resultsCount]] 個</span>"

#: src/ui/templates/results/verticalresultscount.hbs:5
msgctxt "Example: 1-10 of 50"
msgid ""
"<span class=\"yxt-VerticalResultsCount-start\">[[start]]</span>\n"
"<span class=\"yxt-VerticalResultsCount-dash\">-</span>\n"
"<span class=\"yxt-VerticalResultsCount-end\">[[end]]</span>\n"
"<span class=\"yxt-VerticalResultsCount-of\">of</span>\n"
"<span class=\"yxt-VerticalResultsCount-total\">[[resultsCount]]</span>"
msgstr "<span class=\"yxt-VerticalResultsCount-start\">[[start]]</span>\n<span class=\"yxt-VerticalResultsCount-dash\">-</span>\n<span class=\"yxt-VerticalResultsCount-end\">[[end]]</span>\n<span"
" class=\"yxt-VerticalResultsCount-of\"></span>\n<span class=\"yxt-VerticalResultsCount-total\">，共 [[resultsCount]] 個</span>"

#: src/ui/components/search/spellcheckcomponent.js:9
msgctxt "Help text, labels a suggested phrase"
msgid "Did you mean:"
msgstr "您是指這個嗎："

#: src/ui/components/questions/questionsubmissioncomponent.js:109
msgctxt "Indicates that entering input is mandatory"
msgid "(required)"
msgstr "(必填)"

#: src/ui/components/questions/questionsubmissioncomponent.js:135
msgctxt "Labels a link"
msgid "Learn more here."
msgstr "在此處深入了解。"

#: src/ui/components/search/searchcomponent.js:70
msgctxt "Labels an input field"
msgid "Conduct a search"
msgstr "進行搜尋"

#: src/ui/components/filters/facetscomponent.js:144
#: src/ui/components/filters/filteroptionscomponent.js:174
msgctxt "Labels an input field"
msgid "Search for a filter option"
msgstr "搜尋篩選條件選項"

#: src/ui/components/search/filtersearchcomponent.js:64
msgctxt "Labels an input field"
msgid "What are you interested in?"
msgstr "您對什麼感興趣？"

#: src/ui/components/questions/questionsubmissioncomponent.js:34
msgctxt "Labels the email value provided as an argument"
msgid "Email"
msgstr "電子郵件"

#: src/ui/components/questions/questionsubmissioncomponent.js:43
msgctxt "Labels the name value provided as an argument"
msgid "Name"
msgstr "姓名"

#: src/ui/components/questions/questionsubmissioncomponent.js:52
msgctxt "Labels the question value provided as an argument"
msgid "Question"
msgstr "問題"

#: src/ui/components/filters/geolocationcomponent.js:77
msgctxt "Labels the user's current location"
msgid "Current Location"
msgstr "目前地點"

#: src/ui/components/filters/rangefiltercomponent.js:19
msgctxt "Maximum"
msgid "Max"
msgstr "上限"

#: src/ui/components/filters/rangefiltercomponent.js:15
msgctxt "Minimum"
msgid "Min"
msgstr "下限"

#: src/ui/components/results/paginationcomponent.js:97
msgctxt "Noun, a page of results"
msgid "Page"
msgstr "頁數"

#: src/ui/components/navigation/navigationcomponent.js:185
msgctxt "Noun, labels the navigation for the search page"
msgid "Search Page Navigation"
msgstr "搜尋頁面導覽"

#: src/ui/components/questions/questionsubmissioncomponent.js:118
msgctxt "Placeholder text for input field"
msgid "Enter your question here"
msgstr "請在此輸入您的問題"

#: src/ui/components/filters/facetscomponent.js:129
#: src/ui/components/filters/filteroptionscomponent.js:159
msgctxt "Placeholder text for input field"
msgid "Search here..."
msgstr "在此處搜尋..."

#: src/ui/components/filters/facetscomponent.js:17
#: src/ui/components/filters/filterboxcomponent.js:16
#: src/ui/components/filters/filteroptionscomponent.js:66
msgctxt "Plural noun, title for a group of controls that filter results"
msgid "Filters"
msgstr "篩選條件"

#: src/ui/components/filters/daterangefiltercomponent.js:261
msgctxt "Start date to end date. Example: [August 15th] - [August 16th]"
msgid "[[start]] - [[end]]"
msgstr "[[start]] - [[end]]"

#: src/ui/components/filters/sortoptionscomponent.js:309
msgctxt "Title for a group of controls that sort results"
msgid "Sorting"
msgstr "排序"

#: src/ui/components/questions/questionsubmissioncomponent.js:78
msgctxt "Title of section"
msgid "Ask a Question"
msgstr "詢問問題"

#: src/ui/components/filters/facetscomponent.js:306
msgctxt "True or False"
msgid "False"
msgstr "False"

#: src/ui/components/filters/facetscomponent.js:303
msgctxt "True or False"
msgid "True"
msgstr "True"

#: src/ui/components/search/searchcomponent.js:88
msgctxt "Verb, clears search"
msgid "Clear"
msgstr "清除"
